24-09-2015Напишите скрипт, который позволяет ввести с клавиатуры имя текстового файла, 
найти в нем с помощью регулярных выражений все подстроки определенного вида, 
в соответствии с вариантом. Например, для варианта № 1 скрипт должен вывести на
экран следующее: Строка 3, позиция 10 : найдено '11-05-2014' Строка 12, позиция 2 : 
найдено '23-11-2014' Строка 12, позиция 17 : найдено '
23-11-2014' Вариант 1: 
найдите все даты – подстроки вида «11-05-2014».12-03-2043